今日沖咩啡

每朝都慣咗一起身就沖杯靚啡醒醒神
前兩日熱熱地
整杯dirty 嘆吓

拋磚引玉

大家交流吓

個比例係點?

用咖啡機

80~90ml 凍燕麥奶
40ml Espresso

倒咗奶入杯先
再用匙羹隔一隔出啡
咁就冇咁快混埋一齊
可以飲到唔同口感

Capsule? 全自動？

手沖咗印度豆

印度豆？可否分享下tasting note
前兩日跌爛咗個濾杯 絲用開咩手沖

Miele

未用過咩玩法

仲加埋冰 正

Frappucino ?

espresso?
gin同啡用咩比例?

Americano?

4 shot expresso

<---飲完之後咁樣

求recipe
哩幾日熱熱地飲espresso martini

聽朋友講有地方賣過
出奇地夾

Liz coffee有啊
之前cuppingroom都有出過 飲過係唔錯 但佢應該仲有落其他野 唔知佢recipe 係點

咁強

一日飲6shot 好快死